23歲都未拍過拖算唔算正常？

岩比暗戀嘅人請食檸摩檬

我見到未來既自己
利申22 準備吃檸檬

希望聖誕節會凍撚死班仆街

23歲正常婚都結埋了

咁又係呀,我都有中學同學結左婚，仲要唔請我飲

凍死邊班仆街仔先

咁破左未

絲？唔好咁快表白，我以架以架都好後悔

到底點先可以23歲都拍唔到拖，有冇諗過係自己問題呢？

未，好多人叫我返大陸叫雞算，但我唔想咁無第一次

咁應該點做

有諗過，有可能我太多野講

到30歲先嚟出post啦好嘛

看定d先，比d signal下佢看下佢有咩反應

以架以架出係咪唔比先

有咩signal? 求教學

你係絲定巴先，兩邊唔同

到30歲先黎出pool啦好嘛

以架係咪唔比？

絲

有J的絲，丹麥女孩

有少少身體接觸，咧如掂下手仔。
引他請你看戲，咧如你問他你覺得近排邊套戲好看，之後你話我都有興趣，但唔好你開口先話一起去看，你要表現出對套戲好有興趣

+埋你可以探下口風他鍾意邊鍾女仔，看下同你似唔似

唔好話出街 佢已經藍剔咗我

佢係咪有女朋友？

我一般都唔會藍剔女仔，除非我女神係我隔壁

以前讀全男/全女學校?

無，我從幼子院開始都係男女校，仲要大多數都係女比較多

又來

無

連覆都無覆？

係咪你同佢啲條件差太遠？

我都唔知佢鐘意咩類型
諗住放棄架啦

佢係覆都唔覆你定過好耐先覆你？
如果佢連覆都唔覆你咁你放棄吧啦

咁你可能真係要睇下有乜野可以改善下

face

可能真係要執吓個look
唔係話要搞到Mk look
但執一執可以好唔同

肥面點執？

緊係食哂班女嗰班仆街仔

巴打而家生活點？ 對前路感到如何？ 有無諗過改變，或者已經改變緊

巴打，我都係肥面，出面大把人肥面大肚腩都有女有老婆啦

想知巴

打入對方既生活
等佢習慣你既存在
令佢會主動分享快樂既事
攻其所好
平時傾計要輕鬆幽默
間中加一兩句曖昧既說話
不過適當既時候要成熟認真
呢種反差幾有效

記住唔好單靠感動去追求
感動佢係大絕要係就得手既時候用
更加唔好未一齊就做對方既心情垃圾桶
要令對方一諗起你係諗係開心既事而唔係諗係佢同你講既各種煩惱

同埋最後
唔好太多內心小劇場

肥面真係唔係問題
一街肥仔都有拖拍

35歲
未拍過拖
未破處
點睇

我以後個樣

所以我都唔明我點解無

見到好多以後既自己
我應該18就去叫雞
而家20 隻腳有傷口 好番就去
希望係新年之前做到

同樓主一樣
23歲半鳥

原因黎唔開得幾個
自身性格問題
技巧不足
無岩既對象

同埋女仔係要用吸引而唔係單純既追求

其實無乜意思
俾你叫完如果你滿足既話就只可以証明你需要既係一個洩慾對象
不過係大多數情況下叫完只會空虛
因為無愛

自身問題係主因
唔排除係因為你無鐘意既對象

樓豬a0教人溝仔##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatc

咁你自己點睇35 仲係a0

認真返先
其實有時緣份既野好難講
裝備好自己
佢請你食檸檬咪下個
你先23大把世界

唔好太多内心小劇場係咪啫係唔好ff

一聽會覺得呢個人一係就唔想拍拖
一係就係社交/性格有問題

係
唔好因爲對方既一個小動作同一句說話就將成件事無限放大
平常心去面對

正常

其實緣份真係好難講
要提升自己
最少係社交技巧方面要

Btw肥婆icon好頂癮

覺得肥咪去減囉
樣衰唔係罪
肥就係

岩
肥係代表一個人無自制能力
除非係疾病因素
如果唔係無肥係減唔到

尼幾年我唔係無人鍾意，只不過係我鍾意嘅人唔鍾意我

做開gym，無人話我肥係我自己覺得肥

錯的是世界

渣ga
23歲女都冇

我勁過你少少
24歲都仲未有女

##fatc

a0 26 留名

brother

岩知到我岩表白完左女神就同左另外一個男仔一齊左，巴打我應該點算